學霸請入

點做哩題probability

第13題

the proof is left to the readers as an exercise

膊頭有花既同我入哂黎

學你老母霸咩，on9樓主

[(16C1)*4]^4

樓豬連呢題都唔識建議樓豬搵人補習

你咁勁不如你答lo

wtf 咩答法 太高深唔明
利申 唔啱

毒撚流口水

有咩問題啊 咁就on9？

啱啊一定係lo

(1/4)^4?

a. 4^4/16C4
b. (4C1*4C1*4C2*4C3)/16C4

利申：鳩計

a. 4^4/16C4
b. 4C1x3C2x4C2x4^2/16C4
唔好再流口水啦🤤

姐係你有答案啦

(4C1)*4 / (16C4)*4

水覇.

有但無full solution

b 錯

應該乘漏咗個3？

全對 神人

yep 乘三就啱

btw 唔係口水離 係淚水

no

姐姐係到唔洗喊

點解你可以咁犀利

今日要返10粒鐘

走啦大陸西，學你老母霸

00後

屌 dse概率咁撚易都唔識

第一係4/3! ？

學霸撚係蝗語咩屌你老母

嘩咁大口氣

樓主你智障，大陸西，我唔怪你

死支那狗，死返去百度問啦

ok fine fine fine

sor9ry 原來真係蝗語黎
sorry sorry 小弟跪地講聲對唔住

Sorry 大晒？，你屌完我老母講sorry就得？
死on9大陸西死撚番出去連登，死番大陸啦
00後新移民，抵你成世都比人笑新移民

咁我學校周圍都係支那人 你估我想架
自己講下講下都變講支那
我無徵求你道歉 simply i don’t fucking care about u scum
i am just apologising for my bad behaviour as it contradicts with my motto
But I’m would never plead for some scums to forgive me
你覺得我係到屌緊你未屌緊你lo
你咁鍾意笑你未笑飽佢lo on9仔
你未笑lo 我係土生土長香港人

我真係好L驚你lo 小學雞

睇你個死人樣都係啲無L用mk妹
你要引戰就唔好係學術台引啦
我地討論緊學術 唔係比你哩啲mk妹 發洩憤怒情緒

阿唔係 應該係大屌醜女先啱

a
4個揀1個 就係4C1
4 種味每種揀1粒 呢個動作做4次 4C1 乘4除以16C4

b 首先佢要3種不同味 所以4種味揀3種味，4C3
依家有三種味
第一隻味 4揀1 故4C1
第二隻味 都係4C1
第三隻味要揀2 粒 4C2
最後，3揀2呢種情況唔一定發生喺第三隻味 可以發生喺第一同第二隻味 因此要再乘3
1152/16C4

利申睇住答案嚟推導我認我廢

真心sorry 我周圍都係支那人 比人影響左都好正常
如果有得改title 我都想改
污染左你眼球真係唔好意思

唔該曬 thxxx

0

學術台就係比你呢d傻鳩支那人整到衰晒
自己番支那搵學霸啦

做撚錯野，仲聲大夾惡屌人老母，你睇下d正負皮先啦
支那人